有冇人中過外耳炎 (swimmer's ear) ?

之前耳痛睇醫生
醫生話耳入面有一粒瘡發炎有膿
開左支ear drop (dexatrol) 俾我滴

而家過左個prescribed既療期(1 week)停用左
隻耳都冇再痛冇痕癢冇耳塞
聽野都清楚
但仲有一個問題
就係成日覺得隻耳入面好濕
好似有啲液體係入面咁
但用紙巾又唔見濕
又唔覺有水自動流出黎
呢段時間亦都好小心冇俾水入耳

如果情況再係咁會去覆診
有冇人都曾經患過外耳炎
想問咁既情況係咪正常?

咁去覆診，醫生講咩。

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

左右耳都長期岀水
唔夠瞓會塞
無睇過醫生

未去覆診
老實而家除左隻耳覺得濕濕地之外
又真係冇乜其他問題
呢個情況持續左大概3日左右
因為冇痛聽野亦清就未去覆診

不過如果再係咁都會去睇醫生
只係而家感覺上係輕微困擾就想上黎問下有冇人有患過有類似經驗

而家隻耳濕
又唔敢用綿花棒果啲
因為本來就係用綿花棒太用力整傷左先中招
唯有由得佢濕

有機會未好得晒，
都係覆診好，
一係心理作用，
或者你滴完耳，
原本D耳屎變淋咗，
感覺有D怪。

睇多次醫生check多次安心啲好